For example, open Folder Options (in the control panel) and try the following:


Send("{TAB}")	Navigate to next control (button, checkbox, etc)
Send("+{TAB}")	Navigate to previous control.
Send("^{TAB}")	Navigate to next WindowTab (on a Tabbed dialog window)
Send("^+{TAB}")	Navigate to previous WindowTab.
Send("{SPACE}")	Can be used to toggle a checkbox or click a button.
Send("{+}")	Usually checks a checkbox (if it's a "real" checkbox.)
Send("{-}")	Usually unchecks a checkbox.
Send("{NumPadMult}")	Recursively expands folders in a SysTreeView32.


Use Alt-key combos to access menu items. Also, open Notepad and try the following:

Send("!f")	Send Alt+f, the access key for Notepad's file menu. Try other letters!
Send("{DOWN}")	Move down a menu.
Send("{UP}")	Move up a menu.
Send("{LEFT}")	Move leftward to new menu or expand a submenu.
Send("{RIGHT}")	Move rightward to new menu or collapse a submenu.


See Windows' Help--press Win+F1--for a complete list of keyboard shortcuts if you don't know the importance of Alt+F4, PrintScreen, Ctrl+C, and so on.


Send Command (if zero flag)	Resulting Keypress
{!}	!
{#}	#
{+}	+
{^}	^
{{}	{
{}}	}
{SPACE}	SPACE
{ENTER}	ENTER key on the main keyboard
{ALT}	ALT
{BACKSPACE} or {BS}	BACKSPACE
{DELETE} or {DEL}	DELETE
{UP}	Up arrow
{DOWN}	Down arrow
{LEFT}	Left arrow
{RIGHT}	Right arrow
{HOME}	HOME
{END}	END
{ESCAPE} or {ESC}	ESCAPE
{INSERT} or {INS}	INS
{PGUP}	PGUP
{PGDN}	PGDN
{F1} - {F12}	Function keys
{TAB}	TAB
{PRINTSCREEN}	PRINTSCR
{LWIN}	Left Windows key
{RWIN}	Right Windows key
{NUMLOCK}	NUMLOCK
{CAPSLOCK}	CAPSLOCK
{SCROLLLOCK}	SCROLLLOCK
{BREAK}	for Ctrl+Break processing
{PAUSE}	PAUSE
{NUMPAD0} - {NUMPAD9}	Numpad digits
{NUMPADMULT}	Numpad Multiply
{NUMPADADD}	Numpad Add
{NUMPADSUB}	Numpad Subtract
{NUMPADDIV}	Numpad Divide
{NUMPADDOT}	Numpad period
{NUMPADENTER}	Enter key on the numpad
{APPSKEY}	Windows App key
{LALT}	Left ALT key
{RALT}	Right ALT key
{LCTRL}	Left CTRL key
{RCTRL}	Right CTRL key
{LSHIFT}	Left Shift key
{RSHIFT}	Right Shift key
{SLEEP}	Computer SLEEP key
{ALTDOWN}	Holds the ALT key down until {ALTUP} is sent
{SHIFTDOWN}	Holds the SHIFT key down until {SHIFTUP} is sent
{CTRLDOWN}	Holds the CTRL key down until {CTRLUP} is sent
{LWINDOWN}	Holds the left Windows key down until {LWINUP} is sent
{RWINDOWN}	Holds the right Windows key down until {RWINUP} is sent
{ASC nnnn}	Send the ALT+nnnn key combination
 	 
{BROWSER_BACK}	Select the browser "back" button
{BROWSER_FORWARD}	Select the browser "forward" button
{BROWSER_REFRESH}	Select the browser "refresh" button
{BROWSER_STOP}	Select the browser "stop" button
{BROWSER_SEARCH}	Select the browser "search" button
{BROWSER_FAVORITES}	Select the browser "favorites" button
{BROWSER_HOME}	Launch the browser and go to the home page
{VOLUME_MUTE}	Mute the volume
{VOLUME_DOWN}	Reduce the volume
{VOLUME_UP}	Increase the volume
{MEDIA_NEXT}	Select next track in media player
{MEDIA_PREV}	Select previous track in media player
{MEDIA_STOP}	Stop media player
{MEDIA_PLAY_PAUSE}	Play/pause media player
{LAUNCH_MAIL}	Launch the email application
{LAUNCH_MEDIA}	Launch media player
{LAUNCH_APP1}	Launch user app1
{LAUNCH_APP2}	Launch user app2
{OEM_102}	Either the angle bracket key or the backslash key on the RT 102-key keyboard
to be used at least for Hungarian keyboard for "�" or "�"